求救 叮後野開唔到蓋

啱啱叮意粉，落水浸住啲粉，因為無保鮮紙所以輕輕用蓋yim一yim。點知叮完爆哂水出嚟，依家個蓋被抽真空狀態，lup左，用叉同刀giu邊位放氣但係仲係紋風不動....
求開蓋方法

係個蓋上面吉一個窿

再叮，入面空氣熱返會膨脹返，拎出黎即刻開應該易開啲，唔好再攤凍佢

叮幾耐？好驚又爆

拎熱水座熱下半part

鐵砂掌識唔識？

馬德堡半球

呢個蓋叮得㗎咩

罐頭刀

佢話唔叮得，不過我叮過幾次都無事

唔識講
比片你睇最實際

而家出事啦

d港女真係無腦

樓主應該被處死

爆你老母

喺條罅度攝個刀鋒入去，一扭就開啦

Sip左成日，條邊都爛左，都係唔得呀

首先將佢反轉
然後放入雪櫃雪 30mins
再將佢反正，放入微波爐叮2~3mins
搞掂